藍絲：世界很荒謬 為何暴徒得到人們的支持 而警員被打卻無人為他們發聲?

「世界很荒謬
為何暴徒得到人們的支持
而警員被打卻無人為他們發聲?」

「因為警員在過往使用武力驅散暴徒」

「為何警員只是在執行職務，卻被抹黑成黑警? 」

「因為7月21日元朗衝突中，警員沒有到場拘捕黑社會」

「他們不是黑社會，只是一群守衛家園的村民
為何大家幫香港清理暴徒也被指責? 」

「因為警員才是唯一合法使用武器的執法機關
任何人以自己私利對他人造成傷害都是犯法的」

「那暴徒就是犯法的 回到最初的問題
為何他們能得到稱讚? 」

「因為他們不是暴徒 他們不是為了破壞而破壞
不是為了一己私利
他們為其他人在爭取政府回應，以及真普選
一個更自由的香港」

「香港本來已經很好 我不需要他們爭取一些我不需要的東西
香港是中國的 我愛國愛港」

「你愛的是中國政府和香港政府
我卻是真正的愛港份子
希望建立一個長遠而穩定的法制」

「那應該和平理性向政府表達 而非破壞法己」

「這是最理想的做法 但目前即使多人以死明志
政府亦不會聽取市民意見
而是聽命於中央政府 而中央是極權政府
這是無容置疑的」

「這是因為中央政府被妖魔化
事實上中國在發展 香港在受惠
我們應該慢慢回歸祖國懷抱」

「那他日你可能不能再出來發聲
因為中央可能會重現六四事件清場」

「與我無關 我永遠支持中央政府」

「你不會有完善的法治 因為中國的是人治
以其他罪名趕絕異見人士 亂扣帽子」

「於我無影響 我不犯法」

「你不能再用外國的社交媒體」

「無問題 我現在也在用微信」

「你和你的下一代要學習簡體字、普通話」

「有點難度 但也是必然的」

「你到其他國家旅行需要簽證」

「中國山水好 景色怡人 我不需要再去其他地方了」

「政府不會再派錢 因為你不再是他的服務對象」

「…….我……我會在政府的對話平台向政府反映」

「政府不會再受理 因為警員會協助解決發聲的人」

「……還有其他人會幫我爭取呢」

「不會了……會發聲的人都死了」

你一開始選擇站在高牆那邊 不要到頭來才後悔一無所有

要知道

12歲參與示威被捕

與92歲被發現工作過勞而亡

與2個月大嬰孩被指在課堂作弊

是一樣的荒謬

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

高質

推

守護家園斬人腳根, 斬人爆晒兩邊肺?

元朗西鐵站係佢地既家
咁香港又點唔會係示威者既家？
雙重標準到

唔喜歡請離開香港

去支那支持解手軍啦

藍絲講完暴徒係犯法唔會問點解讚
會問點解唔可以拉鳩佢告暴動罪

好煽情
不完美 但可接受

因為政府犯錯比抗爭者多

呢啲對話都幾難會出現，講到第二句已經人身攻擊同抹黑你

好簡單一個道理,全世界都同情支持某一方,譴責冷待某一方,咁是非黑白好明顯啦,仲要問?仲繼續撐某一方,荒唔荒謬?

好文 要推

大陸移民、五毛都好嘔心，寒酸，老土，核突，日日話題離不開共產黨，以搞人為樂，豪無自信，逼人認同佢嘔心嗰套。

我睇到納粹黨衛軍被打卻無人為他們發聲？